幣少爺

你去咗邊呀 幣少爺
仲有無人記得你呀

紅幾個月

衰一世

背後大老闆condom